wellness core 幻貓糧邊到有得買

City super有冇？
八個月大既貓仔 11lb可以食到幾耐到？

幼貓糧*

幼貓最大得5磅幾 冇11磅 成貓先有11磅賣
上網打wellness core 幼貓
好多網站有賣 會送貨

現貨邊到有得買？星期二接貓貓返屋企
我上網見到有11磅喎 但8個月大既貓仔 11磅會唔會太多？5磅夠唔夠佢食到夠1年

原來你準備養貓

Who?